# Veľký cloudwall


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## Zastavte cloudflare


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  „Veľký cloudwall“ je americká spoločnosť Cloudflare Inc.Poskytuje služby CDN (Network Delivery Network), zmierňovanie DDoS, zabezpečenie internetu a distribuované služby DNS (server doménových mien).  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  Cloudflare je najväčší proxy MITM na svete (reverzný proxy) na svete.Cloudflare vlastní viac ako 80% trhového podielu CDN a počet používateľov cloudflare každý deň rastie.Svoju sieť rozšírili do viac ako 100 krajín.Cloudflare poskytuje viac webového prenosu ako Twitter, Amazon, Apple, Instagram, Bing a Wikipedia.Cloudflare ponúka bezplatný program a veľa ľudí ho používa namiesto správnej konfigurácie svojich serverov.Za účelom pohodlia obchodovali s súkromím.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  Cloudflare sedí medzi vami a webovým serverom pôvodu a správa sa ako agent pohraničnej hliadky.Nemôžete sa spojiť s vami vybraným cieľom.Pripájate sa k službe Cloudflare a všetky vaše informácie sa dešifrujú a odovzdávajú za behu. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  Správca pôvodného webového servera umožnil agentovi - Cloudflare - rozhodnúť sa, kto môže získať prístup k ich „webovému vlastníctvu“ a definovať „obmedzenú oblasť“.  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  Pozrite sa na správny obrázok.Budete si myslieť, že cloudflare blokuje iba zlých ľudí.Budete si myslieť, že Cloudflare je vždy online (nikdy neklesne).Budete si myslieť, že legitímni roboti a prehľadávače môžu indexovať váš web.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  To však vôbec nie je pravda.Cloudflare bezdôvodne blokuje nevinných ľudí.Zákal môže ísť nadol.Cloudflare blokuje legitímne roboty.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  Rovnako ako každá webová služba nie je cloudflare dokonalá.Zobrazí sa táto obrazovka, aj keď pôvodný server funguje dobre.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  Naozaj si myslíte, že služba Cloudflare má 100% dostupnosť?Neviete, koľkokrát Cloudflare klesá.Ak dôjde k výpadku služby Cloudflare, váš zákazník nemá prístup na váš web. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  Nazýva sa to odkazom na Veľký čínsky firewall, ktorý robí porovnateľnú prácu pri odfiltrovaní mnohých ľudí od toho, aby videli webový obsah (tj všetci v pevninskej Číne a ľudia mimo).Zatiaľ čo tí, ktorých sa to netýkalo, videli viditeľne odlišný web, web bez cenzúry, ako je napríklad obraz „tankistu“ a história „protestov na námestí Nebeského pokoja“. | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  Cloudflare má veľkú silu.V určitom zmysle riadia to, čo koncový používateľ nakoniec uvidí.Z dôvodu Cloudflare nemáte prístup k prehľadávaniu webových stránok. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  Cloudflare sa môže použiť na cenzúru. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  Ak používate malý prehliadač, ktorý si Cloudflare môže myslieť ako bota (pretože ho nepoužíva veľa ľudí), nemôžete si prezerať webovú stránku zakalenú cloudom. | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  Túto invazívnu kontrolu prehliadača nemôžete prejsť bez povolenia jazyka Javascript.Toto je strata piatich (alebo viac) sekúnd vášho cenného života. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  Cloudflare tiež automaticky blokuje legitímnych robotov / prehľadávačov, ako sú klienti Google, Yandex, Yacy a API.Cloudflare aktívne monitoruje komunitu „obtokových cloudflare“ s cieľom prelomiť legitímne výskumné roboty. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  Cloudflare podobne bráni mnohým ľuďom, ktorí majú zlé pripojenie na internet, v prístupe na webové stránky za ním (napríklad by mohli byť za viac ako 7 vrstvami NAT alebo zdieľať rovnakú IP, napríklad verejnú sieť Wi-Fi), pokiaľ nevyriešia CAPTCHA s viacerými obrázkami.V niektorých prípadoch bude trvať 10 až 30 minút, kým spoločnosť Google uspokojí. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  V roku 2020 spoločnosť Cloudflare prešla z spoločnosti Recaptcha spoločnosti Google na spoločnosť hCaptcha, pretože spoločnosť Google má v úmysle účtovať poplatok za jej použitie.Cloudflare vám povedala, že sa starajú o vaše súkromie („pomáha to vyriešiť problém ochrany osobných údajov“), ale toto je samozrejme lož.Je to všetko o peniazoch.„HCaptcha umožňuje webovým stránkam zarobiť peniaze na uspokojenie tohto dopytu a blokovať roboty a iné formy zneužívania.“ | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  Z pohľadu používateľa sa to príliš nemení. Ste nútení to vyriešiť. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  Cloudflare každý deň blokuje veľa ľudí a softvéru. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  Cloudflare obťažuje veľa ľudí po celom svete.Prezrite si zoznam a zvážte, či je prijatie služby Cloudflare na vaše stránky vhodné pre pohodlie používateľov. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  Aký je účel internetu, ak nemôžete robiť to, čo chcete?Väčšina ľudí, ktorí navštívia váš web, jednoducho vyhľadá ďalšie stránky, ak nemôžu načítať webovú stránku.Možno nebudete aktívne blokovať žiadnych návštevníkov, ale predvolený firewall služby Cloudflare je dostatočne prísny na to, aby blokoval veľa ľudí. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  Neexistuje spôsob, ako vyriešiť captcha bez povolenia Javascriptu a cookies.Cloudflare ich používa na vytvorenie podpisu prehliadača, ktorý vás identifikuje.Cloudflare musí poznať svoju totožnosť, aby sa mohla rozhodnúť, či máte nárok pokračovať v prehliadaní webu. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  Používatelia siete Tor a používatelia siete VPN sú tiež obeťami cloudflare.Obe riešenia používajú mnohí ľudia, ktorí si nemôžu dovoliť necenzurovaný internet z dôvodu svojej krajiny / spoločnosti / sieťovej politiky alebo ktorí chcú pridať ďalšiu vrstvu na ochranu svojho súkromia.Cloudflare nehanebne útočí na týchto ľudí a núti ich vypnúť ich proxy riešenie. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  Ak ste Tor doteraz nevyskúšali, odporúčame vám stiahnuť si prehliadač Tor a navštíviť svoje obľúbené webové stránky.Odporúčame vám, aby ste sa neprihlásili na svoju webovú stránku svojej banky alebo na vládnu webovú stránku, pretože by označili váš účet. Na tieto webové stránky použite VPN. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  Možno budete chcieť povedať: „Tor je nezákonný! Tor užívatelia sú zločinci! Tor je zlý! “. Nie.Možno ste sa o Torovi dozvedeli z televízie a povedali, že Tor môžete použiť na prehliadanie temných sietí a obchodovanie so zbraňami, drogami alebo pornografiou.Aj keď vyššie uvedené vyhlásenie je pravdou, že existuje veľa webových stránok na trhu, kde si môžete takéto položky kúpiť, tieto stránky sa často objavujú aj na sieti Clearnet.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  Tor bol vyvinutý americkou armádou, ale súčasný Tor je vyvinutý projektom Tor.Existuje veľa ľudí a organizácií, ktoré používajú Tor, vrátane vašich budúcich priateľov.Ak teda na svojom webe používate Cloudflare, blokujete skutočných ľudí.Stratíte potenciálne priateľstvo a obchod. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  A ich služba DNS 1.1.1.1 tiež odfiltruje používateľov z navštevovania webových stránok vrátením falošnej adresy IP vlastnenej serverom Cloudflare, adresy IP localhost, napríklad „127.0.0.x“, alebo jednoducho nevráti nič. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS tiež prelomí online softvér z aplikácií pre smartfóny do počítačovej hry kvôli ich falošnej odpovedi na DNS.Cloudflare DNS nemôže spytovať niektoré bankové webové stránky. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  A tu si môžete myslieť:<br>Nepoužívam Tor alebo VPN, prečo by ma to malo zaujímať?<br>Dôverujem marketingu Cloudflare, prečo by som sa mal zaujímať<br>Moja webová stránka je https, prečo by ma to malo zaujímať | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  Ak navštívite webové stránky, ktoré používajú Cloudflare, zdieľate svoje informácie nielen s majiteľom webových stránok, ale aj s Cloudflare.Takto funguje reverzný proxy. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  Bez dešifrovania prenosu TLS nie je možné analyzovať. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  Cloudflare pozná všetky vaše údaje, ako napríklad základné heslo. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  Cloudbeed sa môže stať kedykoľvek. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Https služby Cloudflare nikdy nekončia. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  Naozaj chcete zdieľať svoje údaje s Cloudflare a tiež s 3-listovou agentúrou? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  Online profil používateľa internetu je „produkt“, ktorý chce vláda a veľké technologické spoločnosti kúpiť. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  Americké ministerstvo vnútornej bezpečnosti uviedlo:<br><br>Máte predstavu, aké cenné sú vaše údaje? Existuje nejaký spôsob, ako by ste nám tieto údaje predali?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  Cloudflare tiež ponúka bezplatnú službu VPN s názvom „Cloudflare Warp“.Ak ho používate, všetky vaše smartfóny (alebo váš počítač) sa odosielajú na servery Cloudflare.Cloudflare vie, na ktorých webových stránkach ste si prečítali, aký komentár ste uverejnili, s kým ste hovorili atď.Dobrovoľne poskytujete všetky svoje informácie spoločnosti Cloudflare.Ak si myslíte: „Žartujete? Cloudflare je bezpečné. “ potom sa musíte naučiť, ako funguje VPN. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  Cloudflare uviedla, že ich služba VPN zrýchľuje váš internet.Sieť VPN však spomaľuje vaše pripojenie na internet ako existujúce pripojenie. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  Možno už viete o škandále s PRISM-om.Je pravda, že AT&T umožňuje NSA kopírovať všetky internetové údaje na sledovanie. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  Povedzme, že pracujete v NSA a chcete internetový profil každého občana.Viete, že väčšina z nich slepo dôveruje službe Cloudflare a používa ju - iba jednu centralizovanú bránu - na proxy pripojenie k firemnému serveru (SSH / RDP), osobné webové stránky, webové stránky rozhovoru, webové stránky fóra, webové stránky banky, poisťovacie webové stránky, vyhľadávacie nástroje, tajný člen. - iba webová stránka, aukčná webová stránka, nakupovanie, webová stránka s videom, webová stránka NSFW a nelegálna webová stránka.Tiež viete, že používajú službu DNS spoločnosti Cloudflare („1.1.1.1“) a službu VPN („Cloudflare Warp“) pre „Bezpečné! Rýchlejšie! Lepšie! " internetový zážitok.Kombinácia týchto údajov s IP adresou používateľa, odtlačkami prstov prehliadača, súbormi cookie a RAY-ID bude užitočná na vytvorenie online profilu cieľa. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  Chcete ich údaje. Čo budeš robiť? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **Cloudflare je medonosný.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **Med zadarmo pre všetkých. Niektoré reťazce pripojené.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **Nepoužívajte Cloudflare.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **Decentralizujte internet.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    Pokračujte na ďalšiu stránku:  "[Etika zákalu](sk.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_klikni na mňa_

## Údaje a ďalšie informácie
</summary>


Toto úložisko je zoznam webových stránok, ktoré sú za „Veľkou cloudovou bránou“ a blokujú používateľov Tor a ďalších CDN.


**údaje**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [Používatelia cloudflare](../cloudflare_users/)
* [Domény cloudflare](../cloudflare_users/domains/)
* [Používatelia CDN, ktorí nie sú cloudflare](../not_cloudflare/)
* [Používatelia Anti-Tor](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**Viac informácií**
* [Myth Catalog](../subfiles/myth_catalog.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * Stiahnuť ▼: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * Spoločnosť BookRix GmbH odstránila pôvodnú eKnihu (ePUB) z dôvodu porušenia autorských práv na materiál CC0
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * Lístok bol toľkokrát vandalizovaný.
  * [Vypúšťa sa projekt Tor.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [Pozri lístok 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [Posledný archívny lístok 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Shared on Mastodon](../subfiles/shared_on_mastodon.md), [Shared on Twitter](../subfiles/shared_on_twitter.md)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_klikni na mňa_

## Čo môžeš urobiť?
</summary>

* [Prečítajte si náš zoznam odporúčaných akcií a zdieľajte ho so svojimi priateľmi.](sk.action.md)

* [Prečítajte si hlas iného používateľa a napíšte svoje myšlienky.](../PEOPLE.md)

* Vyhľadajte niečo: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=sk) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* Aktualizujte zoznam domén: [Zoznam pokynov](../INSTRUCTION.md).

* [Pridajte do histórie záblesk alebo udalosť súvisiacu s projektom.](../HISTORY.md)

* [Vyskúšajte a napíšte nový nástroj / skript.](../tool/)

* [Tu je niekoľko PDF / ePUB, ktoré si môžete prečítať.](../pdf/)

* [Help translate cloudflare-tor](translateData/instructions.md)


---

### O falošných účtoch

Kriminalita vie o existencii falošných účtov zosobňujúcich naše oficiálne kanály, či už sú to Twitter, Facebook, Patreon, OpenCollective, Dediny atď.
**Nikdy sa nepýtame na váš e-mail.
Nikdy sa vás nepýtame na vaše meno.
Nikdy sa vás nepýtame na vašu totožnosť.
Nikdy sa vás nepýtame na vašu polohu.
Nikdy sa nepýtame na váš dar.
Nikdy vás nepožiadame o kontrolu.
Nikdy vás nežiadame, aby ste sledovali sociálne médiá.
Nikdy sa vás nepýtame na vaše sociálne médiá.**

# NERUCHAJTE FAKE ÚČTY.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
